hi 淡友(32)

開定先

呂布開post領軍 聽日一定升穿34000

呂布

留名！

淡友6開始係度

心訣呀 唔係心決

布清，我又黎撐場na

股牛一般都貴架

就快16號 我就唔係好想撈

真係唔知幾時爆

肛交我都打算入下

想問下麥銀大家覺得好唔好，我覺得好似跟到下價

布軍

700我就係諗住聽日14號買完15號放

原來咁，我錯喇

留名

留名數錢

聽日追唔追700牛好

lm

會唔會等埋美股明顯破埋旗位先ALL IN 安全D 呢?
見DOW好似仲係三角形頂部

中興單野有轉機
Trump係twitter又講野

聽日升幾多好

President Xi of China, and I, are working together to give massive Chinese phone company, ZTE, a way to get back into business, fast. Too many jobs in China lost. Commerce Department has been instructed to get it done!

死啦，聽日2018公布業績，我仲牛左

未食咩

我得番3份2，番左3份1 profit賭業績

未食呀，希望聽日仲有位食啦

個日我見到1478咁，我拿拿聲食d減磅

推爆左（31）先過黎啦

我星期五放工追post先見到你話減左磅 咁唯有等星期一開市
希望聽日美國放生中興會帶動到2018

聽朝開頭點都會升o的o既
使咩驚
我都同你有2018牛o係到

2018唔會追得咁貼市 萬世追落後

最怕好似布神咁講變左另外隻1478咋

所以唔捱得價一開市就放囉 賺小幾格 (你唔係高位入啊?)
之後放完業績跌兩日再撈

布神上次話入我就入左
聽朝放左佢算

布神仲建唔建議入700牛？

個日係叫116入 依家應該點都有賺，本來睇128，但個日比1478拉左2018 2328落去

1478真係好突然

布神依家入指數call有冇得諗

牛好似好過call, 因為已行左一千點， 窩都脹咗唔少

布神 殺左肥熊後 估會回到幾多到 想襯低入番隻牛 30100牛安全👀？

700今次業績期
估下上唔上得返450樓上

布清，如果有得食糊，會唔會食曬？定係留番d？

去返31先

布神再開post , 今日一定殺上去

布神今日領軍
跟足全日

白痴問， 2018係午市前公佈定今日收市後

朝早忍手唔入牛住

其實個恆指個窩係咁縮緊喎

你開市放咪唔使煩

布兄冇牛過夜點部署

期指好飄忽，一時313一時311

2018牛朝早食得

有無邊隻港交牛推薦

2018呀

期指去到314

期貨31500

媽 痴撚線架
又要數錢啦

希望唔係勁假時段，整個真。兢價

希望今日有低位入牛啦

升到仆街

2382仲撚勁

175 罰錢都升

一億當跌撚左

我200手食唔食左先好

2018仲升緊

60324 咩事

112% 但即刻跌

過夜牛肥肥

升得咁勁 有得食應該食咗先

期指落番小小

60455升啦 直線抽擊

豪畀狗 最緊要有返生意做

Set定價放算

真係升...

走啦

假突破,買定熊等數錢

有邊隻新牛可以買下

連升 好彩冇熊佢

27格啊
多謝布神 多謝大家

止賺定點呀 仲難過止蝕

我升21格

69527 得13格既

無買恆牛添
得qq 牛

但布神話會仲升
好難決擇

都未開市

60324, 60455
都係27格

正常依家升左果啲開市係咪仲可以高？

升就係 但期指都回緊啦

牛即食定點好

唔知掛幾格

母親的抉擇

頭都大

一開波就入左388牛玩o下

期指好似升緊

on9條線唔講以為係麵神畫啲圖黎

期指大戶出手

落完31280又上番31350
好癲

好撚爽.好想即刻扮肚痛射波

隻2018牛上星期五就放左

開市點佈處

冇貨
唔知今日有冇機會等回返下到312倒

過硬314，上望315
今鋪發啦

屌你

我都係!!

肩哥 你返工啦 我地會睇埋你果份

表示上星期三買左坐到而家

期指幾時食得?

316都黎

我都係，今日想130蚊食

今晚新聞會見到我

黑期升左好多

冇位入點算

高開係唔係反一反手熊

冇玩期指答你唔到
但牛牛你低位入可以擺到320
高位入可以食完今日晏啲再撈

AKB粉絲
呂布粉絲

有邊隻牛
可以介紹
唔想高追牛牛

邊個估到315都要即死

點食 幾時食
定唔食 回再加貨

好爽既煩惱

60470直頭冇郁過

我都唔知咩位入好

有咩新牛介紹

我支持 just do it

布哥o個1球牛今日賺幾萬冇走雞

望到期指去到315 會唔會癲左D

315....crazy

等～寂寞到夜深

上證唔好玩應該可以上到316？

我70都兩萬幾
佢應該4皮都有

等位入貨, 希望在今天

佢解釋過啦一球=/=100萬

開市會升嫁啦

31497

60333
4格？
wtf

等埋上316先止賺/?

我知呀
但100萬股牛今日升到咁放出去都賺幾萬啦

無過夜收少成皮

我都等位入

劍指32000

31498.36

目前帳面已經賺左兩個月人工 食唔食左先好呀屌

咩位入好

唉 冇牛

真係唔知食好定唔食好

可唔可以回一回比我入

2萬啦

今日set 位沽都係一門學問。。。

布神我2018同2382牛係咪應該食左先

布神世界第一

食一半

布神有邊入得

邊有
得20手
今日放都係得皮零到應該

等緊食糊

連死兩隻熊仔
我知錯喇，開市入唔入牛好？

買恆指永冇失望

仲入熊 開市唔好入牛住 應該貴過現價

20手2018牛
60手恆手

315 一問市升兩野就死...
好慘 似有逃生門 其實乜都冇

冇入牛

求指示

好想即刻打辭職信

布神，會唔會等佢補返一個裂口先買穩陣啲？

d牛又開始唔貼價

等一陣 見佢有回落先好入 日日都係咁

完全唔貼

冇哂近牛 今日點部署好

呢啲裂口唔會補 一補就係大跌市時補俾你

同一月份一樣，即日回調就係買入機會

再買熊

同星期五開市一樣
食完會唔會仲有一棍呢

今日316機會大唔大

肩神有60手
咪賺左1個月人工？

388可唔可以回少少比我入

唉 等位入

即日回調即all in!!!

上證仲未爆 有機會整幾棍

升左都未返家鄉 咩事情

都係食左先，回先再入

Qq升6蚊

早晨啊,師兄

但係如果依加先牛佢好似冇咩水位向上，都係等佢回先

食唔食左先 請布神神諭

大師兄

咁多位早晨

熊軍表示
我唔打喇.jpg

過夜 等位放

等傻仔比人震走d貨

有冇新近價牛

隻牛仲係灰色既

我來接

走啊

未見過個倉全綠燈,隻眼好健康好舒緩

支持位係咪 31400 ?

我隻62058真係

不往我寵你

跌緊，去買熊啦你

60129 痴撚左線
呢個咩價

大回調
呂布認為咩位入返

布兄睇幾多附近撈返牛 星期五走左

已食

過夜牛係咪唔洗食
再撈？

岩岩打中個止賺位走左, 唯有回下再入返d

咁搞都係唔放了

咁實有人止賺ge 唔係個個震 尤其係連升第6日

最近嘅牛好似得30700 ?

期

仆徍好彩未食

Same 高位食咗 等位再黎

讓子彈飛

入唔切
升返晒了

頭先60386 0.076入咗

根本入唔切

呢棍係咪食得

呢句都未打完 又扯高

點入貨啊咁搞

一日到316

期回啦

食少左6格

點買

69527 本身排0.208 貪心改0.212 搞到放唔到，最後0.203走

肩哥，小弟食曬，無貨

入唔到咪等
比啲耐性

幾時有股市係直升？？

回多D

食左先

aastock壞左?

又認證唔到指紋,仆街

叫肩哥上一上水

crazy

2018先癲

止賺走左先

等位入、求指示，開市先食一皮

唔好咁諗 無可能次次食到盡既

睇下31500穩唔穩

你樓上
是時候政變了

執五皮走人
再撈過

止賺 唔洗個心掛住掛住

淡友。。。

點解要咁對我

有無清推薦隻港交牛黎

搵到隻新牛仔

邊隻

咩

咁賺法 睇黎個個都要買數錢機

315熊果個巴打潛左 佢好似好重貨

同求

先食恆，31550，靚位

冇人做淡淡邊有錢賺

315 食晒
布神認為回幾多先再入

回左啲

回唔回到31300

食指數牛
聽日再睇

放哂 汁咗5000 多謝布哥

小心買唔番，我一股不走

原來今個月已經接近執七皮 布神I love u

明晒

但你會唔會再加碼

走一半

開市價企得好穩

買唔切隻港交牛

回到 31400~31450 係咪可以入

肩哥，你係邊

今日fall 個下已加，依家平均價306左右

咁急 放都難 點會俾你好位買到

個價買唔落手

我311牛, 都稔住坐到起碼318先食, 一走驚入唔番

有陣時返工mon唔到個市
唔想咁緊張

等爺西

無牛過周末,剛剛偷左一次熊,5分鐘食左就走

QQ上呀，同我上420

gun

可能BAM左

軍令

我仲心大心細緊走唔走咁d先..

All in哂 同我升

我牛牛果啲倉底貨106%
好感動..玩咁耐未試過賺咁多
好想同布神結拜做佢契弟

2382升到傻好彩星期5隻牛趺左20格都無走

又燈大市

騰仔一棍

你快d話買牛，入唔到貨

放咗即刻彈 萬試萬靈

聽日32000

食完糊都要比機會各位掃貨架

好想入388呀
幾時先有位

等名等睇布神點覆你

特價

終於定落黎

入咗

60324

屌然升撚硬 怕佢貴咩
今日高位明日低位

估唔到提早左咁多

布神係咪仲留有40% cash 等allin？定係頭先回嗰下已allined？

有無熊

股王直插

等你買

想一間食操作

渣牛既繼續渣 唔好俾佢個數字升跌搞亂
短熊好撚好炒 10格8格咁來回

再入QQ牛

股王大棍落緊 是咪機會？

回到底啦 要入快入

跟

起步/支持位，30850，唔穿，咩位入都得，上望32000

今日仲要咁急 開熊真係嫌錢腥

又係時候掃啦弟兄

引緊熊 聽日再升

升返
未撚驚過

62721今朝夾嗰棍入唔撚到

呂布睇期定現貨?

超特價牛入返先

聽日應該deadline?
唔食應該要調一調整?

我有牛渣手 短熊已食2轉

0.074食左 0.068撈番

但其實我一股未沽,諗緊再溝唔溝好

今日高位明日低位

應否加注

D牛好貴

照買XD

咁沖番 你荒美股今晚唔幫屌爆港女個西又有裂口咩

咩都冇做
已經搵左兩個月人工 屌

巴打 好身手

揸住700牛見各位食得咁開心都心紅想入

恭喜你
希望你將來唔好輸突返

幾時買數錢機呀

QQ又再上

好震

見31450又入過恆

不如玩大d，今日試下。

承你貴言

細佬後日生日

生生性性繼續上
可以去一轉馬交玩

呢排qq 每次開市都調整下比位入

大家團結一致，跟布神殺上32000

■中大商學院學生任寶泉認為，港股很大機會將繼續轉弱。
■中大商學院學生何震邦表示，全球股市不明朗因素太多。

支持大學生做淡

啱啱31450已經比晒位入

2382 2018

又上返315

5手牛
睇下今日成績點

27牛都好值搏

其實咩位都入得啦 好難唔320

好在睇住你地講,走左轉熊,低位又入番隻牛

賺左25%

似乎要搶貨

有入就賺

qq仲o係到磨o下磨o下

2018準備走2382再擺下佢食左春藥成10蚊

布清,係咪可以入QQ牛?

上呀

早個輪班蟹仔見有41x搶住放啦

QQ同我上呀，向420出發

低位條隊長到

真係超多

咁急做咩

130同140都撈左2382

唔放住一直撈

算唔算企穩左315 好硬淨

大方向係升， 短期波幅無須理會，買定等上33000

肩清,可否加持一下QQ,想入QQ牛牛

岩岩32000,而家變左33000

o岩o岩入左

入牛牛既話,洗唔洗話買D遠少少既?

有冇近牛介紹呀

32000幾日內就隊爆啦

依家跌極都仲咁貴
我燈都無用

出業績都爆

入完貪幾格放左入唔返

仲揸緊未放

今日唔好升咁急，同成交唔好大增就可以放心入牛

牛好貴 等dl先

到底我星期五點解會淆到坐2格就走咗隻60324嫁呢？

60149個成交

好想入2382牛仔

重溫番先

[img]

我趺左8格,不過見肩哥都60手坐,我少注照跟

0.072入左20手牛
想入埋港交牛，但好貴
布神點睇，0.21

有望做返個雙頂出黎

撈左牛

不過307會唔會太近？

309同314都入左2注 留左d資金再跌再溝

30100牛 ined

一日唔會跌到800點掛

岩

仆街 琴日仲屌鳩60455垃圾
啱啱入左佢兩注

同路，坐5格走左

今日一野彈啦

60467 10手跌7格 坐
60324 15手跌3格 走

屌，做緊乜撚

布神，本身有牛，而家仲應唔應該再入牛

陣間搵位再撈o下恆牛同388牛

再買 訓陣等爆

仆你個街 一千幾百就嚇到走

貴到要買遠牛

295

晏晝睇唔到市，而家唔入咁多了

60469我0.05跟布神坐上黎仲未換上去
食左佢換307好無

屌一格
希望今日賺返

自己追post, 我唔答呢啲無聊問題

冇過夜嘅唔好再後悔喇
睇位撈啦

316

我諗企硬呢個位你都幾難搵位入

一棍扯

上證真係好煩，成日阻住晒，本身仲諗住入d 2822牛搏msci,依家都係廢事，升又少跌又多過人

wa diu

我都on9過幾次 星期五發誓要跟布神
今日執左幾萬

未加注就又一棍

屌 hit到止賺位

真係可以不問價入

今日要搵位入都難
閃一下低位就無左

其實可以由早d POST搵下呂布d回覆就有答案…

估撚到你又會升
同琴日劇本一撚樣
未入既自去自己睇位

450 左好耐

早左食呀屌~~~~~~~~

QQ牛入都入唔到，貴到

又發癲啦

唔知走黎做乜

唔加都唔好走la

肩兄信念唔夠

無走不過入唔到貨

32000 食ok?

有得食咪算，聽朝買燒賣比個女做早餐，今朝都係食美心包

真正爆邊 打7我都唔撚走牛

扯棋扯到上肚池

今日應該316 -317 dh
315 都可以不問價掃

買貴晒 升左一蚊 我仲係家鄉

買東海堂都唔好買美心啦
雖然都係美心

總知今朝入多啲

熊仔上刑場

冇320都唔走

好慘丫, d熊仔, 一車車送去打靶

食左10格 等緊佢回再入過

今日點樣都聽布神指示

一棍前入
跟住即走撈咗五格

熊仔餅食半上半身了 好飽

320由遠熊變左做近熊

5000蚊本，2日已賺10000幾

正路今晚道指會上

聽朝真係有機320

想低啲入既可以睇下晝

我揀左遠牛繼續坐 跟住再加注
放左驚好難搵位再入

好彩星期五有聽布神講隻牛無蝕住走
一起身就多八成

30450入左3球都已經執緊100點

0.76走左
0.78走唔切

如果今日QQ落番410，我一定會入QQ牛

我都30450入 得7格

又執幾十萬

快啲引熊，要入貨

瑞聲真係好撚廢

兩球 明知升硬都冇入

60189 +0.102

咁心急做乜

今日咁多好消息
今晚張牛熊圖會唔會牛軍多左好多

完全冇位入都唔知點買

58840 入多幾手先

日日都係咁諗，結果日日都見到好大條熊

分鐘圖又旗型

現價入咪得lor

如果今朝冇入 可能要睇午市

應會點少少咪食左先

2382繼續上升到無brake

今日最低位入到
補返上星期冇過夜嘅損失

買左唔睇放到32000🙌🏻

咩位走

先開市左一個鍾就話冇位入 真係咁急咩

俾D力啦700

老閪都放埋聽日

過夜啦

388同700牛都貴到，算na，我都係買番恆指牛

最近307，完全冇問題

無隻牛跟到62058

恆牛都好貴

今日咁有力 點都過埋今日

我等緊會唔會有位入388

扯上去呢一下又短熊,食5格走

咪回返頭先果棍

道期升成100+
屌你今晚過夜 聽日又有兩百點執

美股果邊都應該無問題 今晚

其實你地睇幾耐先判定為企穩

2018生性唔止200點

啱啱夾完再落棍食左10格熊

等下午有新牛

不得不拜呂布 跟遲左入69527 都執40格

qq想磨到幾時

今日HSI高位31592.56,仲有唔夠8點就316，好明顯引🐻，先俾個希望你，🐻死唔去，再一野打穿

跌ar，我未入

我地由POST1 開始跟

幾百格都黎緊

入此貼遲左 日日望實尼到先

post22先開始玩股票
已經賺成皮

QQ咁沽法 似業績完左爆升

LM

有冇得睇係咪有大戶沽貨

過千格都黎緊

低買高賣，唔好依家入

🤮qq牛好貴

手持69815 表示算平架啦

AAstock 有延遲15min大戶成交

我覺得可以set低幾格先 博佢回一回返今朝既水平

QQ即抽即獎

上望位已改

而家等回na，而家全部都好貴。

QQ 似乎訓醒

應該等過夜
後日出業續睇佢應該會仲上到

今日最高31,592.56 你估大戶會咁好人咩
陣間升穿唔好喊

QQ好多大單

星期五無入700過夜 現在後悔中

今朝388升左3蚊o個時仲諗住佢會回
而家升左5蚊

上證升到咁
港女今日仲唔出曬水

短望佢425緊

個勢業績應該好好，但我會業績前食半

用唔用本金過夜好

低位己入

決定日內31700就食少少
等回再撈番

有冇咩QQ牛推介

咁幾時先叫低幾時先叫高呀
已經dh,唔信今日繼續升

布神依家咪等佢回先入

殺上316

MSCI 單野準備緊 仲有得輸?

巴打入唔入qq牛好貴
定入番恆牛好

都係果句啦 咩位入都有SO
上星期五我ON9入完即插 坐6格
今日一開市又未係執到嘔
望320 冇野好等

係喎
今日完全冇睇過上證走勢

見到大家賺到好開心
上波插果時我痾煙左打靶
而家得個睇

今次真係all in 左 ，第一次玩咁大

冇牛 入又驚入係高位
唔知點好

而家入仲有賺，快d回本啦

無視左

殺埋316先啦

布神：起步/支持位，30850，唔穿，咩位入都得，上望32000

QQ牛10點入貨

而家30格了

牙爺淨係識瀨屎

而家應點佈署

內銀都破左頂

想加碼
但冇位入

有咩QQ牛推介

現價入左牛

想加未依家入
有信心既話呢個位一啲都唔貴

siu4

點解汁到咁多格 我最低位入最高放都係10格

肩哥，又係你開聲既時候，想入QQ牛

比佢入完應該打埋靶

今日終於可以大大聲同人講
我用profit過夜
xxx受害者入一入黎,我比個膠袋你

擺過夜嘛

會唔會有人借財仔買

20000換股比?

肩哥的祝福

依家先入就算唔穿30850, 落到31000 都重傷
正路上星期過夜坐就好舒服

回緊啦

上面10點入qq嫁 依加30格

但如果30850支持位 宜家入
一跌可以跌好多
升反而得好小

你快d祝福QQ na

唔想同船

我破左燈喇
比我地回一回低位入咪升番

唔買都唔好借財仔

又係咁諗，聽朝又話無位入
有早知無乞衣

小注小注咁入囉

你有興趣即插10格

比你同船咪艇硬

肩哥 你12點先上水 ok?

布神點好

入完扑暈自己
聽朝數錢

本身希望今個月執十萬
玩左一星期 但衰on9只係跟左布神一兩日
已經接近七成 點解上星期我唔一開始就跟布神玩

上星期四已經後悔比人震走左冇過夜.....好彩星期五蝕幾格都過夜

入左聽朝跌咪又比布神屌高買但賣

今晚美女應該都冇咩問題
今日o的牛過埋夜
聽日先數錢

高買低賣

無錢就咪學人玩

少注慢慢入囉

正路今日買貨時間係314 果時

借財仔一定要買熊先會贏

無人叫你all in, 聽日低咪再買特價牛

今次比你贏。下次只會借更多

咪就係,買幾多都好咪借錢買

值搏率極高

隻307 牛郁得好慢
0.069 入0.079食左先
下午瑞聲應該會震一震 震完再入

Sky清唔睇好佢業績？

跌落去係咁數錢

點解平安好醫生咁廢，咁搞法醫生錢都冇

好彩星期五310 跟布神入左貨

爺閪快破dh啦，一破就316架啦

借完財仔包贏咩

你個名 gay

我都0.07入 我0.08走左 等緊位入

307都係得兩隻自己搵下啦

我都有依個諗法

但睇緊新恆牛

依家D恆牛好貴

肩哥 你真係返去做一做野 唔好出現先

驚好消息出貨？

依隻垃圾桶要過夜先正常返

今朝set78啱啱 走唔到
唔係可以食2轉

真

60138

升凸左人地成10格

快點316
唔好繼續妺

一開市放左

日日食少幾格

出完業績不論好定差都有8成機會係跌嘅啦
何況升咁多
炒完散水果下梗係震走d散仔先

原來無成交 當我無講過

咁邊隻好, 我都玩緊佢

60324 坐緊0.74點好

哩度有樣好係唔會水9人，大家都好理性，有人問會唔會借財仔即ban

其實係大低水 近牛會行得慢過遠牛
有多少少本
可以考慮同樣股數買遠少少

上啊

2382

宜家0.076 wo

一條心先可以賺錢, 假膠嗰啲死撚開

我都覺
遠牛格數近好多

60324
揸緊55手

依家落船

遠牛仲賺多格啲

388回o下啦好嘛

重本？ 幾錢入
今日應該唔會再穿0.7 如果真係穿可以放左一半先

唔知wow咗未，大師實戰理論

啲29幾牛全部多十格

終極淡友黎

你落船啦

我0.076都未出聲
佢驚咩

想問下隻瑞聲係12後公布業績？

12點

個個炒近牛

唔壓多幾格邊夠錢佢地買膠布止血

幫親下先

我等緊恆指爆多棍，2018跟唔跟上都會食飯前走牛
我覺得明顯係人為鍊住個價唔俾上，等陣間震落黎

開口埋口都係好多負面因素

佢係咪呢兩年日日叫人做淡

又高追

頭先隻牛回到.164諗住.16入,而家又上返.174

唔怪得冇郁啦

今次唔係我

唔記得左一陣2018公佈業績
應該下午先撈

大膽！師傅做淡 我地先有飯開

0.047入既未驚過

388今日見過265.4左右，算回左架啦，係牛三的話呢隻根本頭也不回

走鬼呀

我諗唔只。佢個大名

0.74岩岩有賺啦 NEVER SAY買貴

終於都見到人咁講
見好多人都o下o下all in
牛熊工具all in始終都大風險

in 師父 we trust

淡大師

現金為王

人地all in係工具倉all in, 但有啲人以為係全倉all in

小注做對衝正股/搏一搏算

今日應該唔會再有多棍？

2018牛係咪應該午市前清

布清，今朝入左牛牛，午市前走唔走？

呢到真係好多新手未必識分人地講緊乜

我清哂2018牛

我都清左

總知買咩都唔好all in

我屌佢老母。我一陣放飯就上頂樓了。然後灑一大疊疊A4紙《我屌沈大師老母，咪再鳩up》跟住聽朝頭版

今朝 有賺咪走

而家入388牛算唔算高j

但晏就再入過？

朗清,你最後走唔走得甩

而家先入就唔好喇

留得青山在 哪怕無柴燒 下次唔好牛市做淡就得啦

巴打 隻熊打左靶？ 慢慢追囉

當然

清左

清左到時睇下咩境先喇 再睇下布兄點講

已清， 輕鬆食個靚lunch 算

布神睇33000啦
不過佢低位入,今朝佢應該314有撈
你果啲幾時買,唔近既咪繼續keep

打算業績後散水再入

岩岩入左20手就妹落, 係未我黑親大家呢

布神係一股不走

未有位入

我知 人夫成日高追呢但係

你唔等2018出業績先入？

點走啊 一開市就差幾點打巴 走黎都冇意思

切忌高追

布神 點睇我0.74過追

大膽！連沈門師父都得罪

見佢一兩格一兩格咁上落, 又爛賭咁一兩格咁收

高追左60324

擺到3幻2

休息下 再黎過啦 切勿心急追呀

我今朝回果下入60324,0.069，而家0.074走

恒牛? 我都0.074

晏晝回咪溝d 無野ge

same as you
好在有留少少下午溝一溝..
大方向係升既,坐下無事

Me too

飯後跌到轉燈先撈
食住10格今日唔再郁都唔驚

60324，0.069入，0.074走

態度正確

買d 27牛擺下先

今日高位明日低位呀
坐下先啦唔驚既

玩下格仔等下午再入

我0.76走0.74再入左
但all in入左

小注$40一格，坐緊手續費
唔該快D上

單邊市有買貴無買錯
最近都307 牛
洗驚佢打靶？

街貨量(%)76.03%

今朝8點一起身睇下手機31400都無撚晒精神。跟住今朝都差D無精神到撞車。9點返到公司。31500。。。即刻走去廁所到望鏡。好似世界末日

都係乖乖地聽D高手清既說話,晏就前走左先

我60455 0.071入0.081走左，等下就

冷靜d

回

正常 呢家冇牛唔高街貨

新仔鶴野

過夜買咁近？
我玩即市最近都買32000

真係 休息一排再黎 巴打

大約有乜方法可以睇到係咪己經高位？

應該真係好小人會走到
因為今次真係升得太急

麵神買咗388call...我怕撚咗佢

大家搵位加爆佢，想all in既，可以用29500牛，2000點遠牛坐上去，近既繼續用307

0.74入0.75走左。。
我係垃圾

60324 郁得慢過60455

但其實呢排都係咁
唔好過夜咁近就係咁解

布神苦口婆心講左好多次牛市勿開熊,看淡不做淡 唔緊要啦師兄,經一事蔡一智,一齊跟布神追番.我都係近排先追番輸既,千其唔好做傻事

Gun!

大dodo睇牛

295牛有邊隻推薦？

yes sir

街貨多,同星期5收市60324係低兩格,計%就升多過60455

波幅指數又升

布神. 但318 319 左右應該大阻力. 之前幾次都破唔到
會唔會有機311 312到先再慢慢加

宜家加似高J

布兄係咪等定下晝回一回時 再加注

有本既 買69240 貼價好多

點解個個都覺下晝會回

all in 30500有冇得諗

佢真係好煩..又要成日開新post阻住人睇野

因為劇本咁寫

我307 PROFIT ALL IN左

rsi

賭場日日都開，唔好高j啊

都係睇埋午市先決賽過唔過夜

真係無咩位入，我估要午後先有機

大dodo轉牛軍

買熊未？

OK 明白晒

係咪應該等2018出左業績先入牛

又日日開

雲神既說話 大家要聽

下晝一開通常回一回震一震，到2點又開車

但大DoDo唔係咁睇

雲神 即刻加多兩注

星期五無牛過夜,今日走左4,5轉
計番PROFIT就剛剛好補番星期五走個牛D升幅
如果坐定定就舒服賺,唔使出出入入

短炒熊仔都有錢執

上禮拜5咪震到競價先彈返
見住好多人震走晒

雲神
all in了

最好震耐啲

不嬲都有
個市一日入面點都有上落架嘛

信念唔夠
咁大個仔未試過數咁大舊錢
唔識貪心反而仲賺少左

果日坐幾多格都預過夜
有心過夜真係冇野好驚
要輸過夜就會輸 要嬴就DOUBLE

到你輸起上黎又唔同講法 屌你

好過蝕

妹到放飯?

坐格 就叫布神打救

走左先算 麵入左牛

60455升
60324回
次次都坐錯車

午市前走 食個輕鬆LUNCH先

佢388call

其實無信心咪買遠d,方向啱咪得，賺少好過輸

要眼明手快
睇阻力位睇得準
同埋要預左total loss
因為你要清楚自己係賭緊錢
仲係37開嘅賭局

一買就回

呢啲錢我自問賺唔黎

岩呀

好彩朝早無入388牛

升幾十點都可以跌幾格

係咪因為街貨比唔同
貪平..我都上錯左

唔通315已成鑽底

咪一樣

係
冇睇清楚

聽日MSCI公佈入摩股
上証係咪會拉撚住港女黎升

等佢回一回先入貨

我等緊佢扯高果下

開始壓緊落去，又係時候睇位加貨

說話唔可以亂講

76% vs 28%

係，所以今日唔怕過，應該買啲2282添

期指跌啊嘛 高低水
玩工具 齋睇上望幾點 同止蝕
多數幾格我當豪比狗

今朝兩轉扯高都入熊食左轉,最快個轉5分鐘食左8格就閃

好身手
我得閒mon市都唔夠膽玩

睇路啦咁多位

今日最後應該會低過開市價收
但聽日又爆上

大dodo又然

上晝315應該可以，下晝唔知，我而家搵位食左啲牛先。下晝再入

希望佢下午回一回

俾人入貨,等齊人聽朝開車

高追左60324會唔會走住先

留名睇呢個星期震一震 未上320 就已經出現牛軍叫春區

我都係唔過夜啦
規矩就係規矩
見你地賺得多都開心嘅
但自己知自己事
過親夜都輸到仆街
費輸搭沉船啦

人性 好撚過面神馬神同肩神多多聲
係愛啊

巴打係咪天凡

呢樣真
賺定蝕都係自己嘅
唔自己嚴守規則，下下淨係跟人地嘅話
多多都唔夠輸

我覺得今日下晝轉燈都唔出奇
升左咁多日
連大dodo都上埋船
沉船是應該的
大家記得坐穩啦
牛軍今次會殺到33000
唔好俾d細浪打走

點解會咁諗

之前都係試過幾次過夜
夜晚又CHECK住個市,又訓唔好
不如唔過夜即市食少少就算

但係趨勢咁明確之下 日日開市已經80-90%高位
都幾難玩 啲水位俾過夜一開市食晒

回落啦

飯前 清清佢 食飯都舒服啲

好彩食左1格走左
搵位再入！

跌啦跌啦

手續費會唔會蝕埋

唔趺點入

最好依家跌多啲

1格650蚊 應該唔會掛

食左4格走左

小波幅姐，清左指數，1點再入，回調就係買入機會，307應該好安全，因為今次係30850起步

等緊大手入貨

知道

係架
不過升左咁多日跌返日真係唔奇
我自己本少唔想搏姐

賺2幻9
開個炒麵王慶祝
晏d食m記加大

布神

今日真係執好多
0.049入 跌到0.043 坐6格
今日0.071放 0.068又執番
0.078又清左倉

富途手續費好少,來回50唔使,1格回本,2格已經賺
所以先可以一朝走4,5轉
唔對路就即CUT

我細膽，入305

0.73入左，等3萬2

我就諗住用現有星期五就坐落o既牛睇下晝有冇得再加碼

一陣回到開市價第一注
每落一格兩注
一注10手
撈到一球貨就等過夜

升返嘅

同師兄一樣，諗緊加碼

岩岩果棍都忍到手唔食?
好忍得手

做乜撚
無啦啦話我買左一百手 但個倉係少左一百手？ 用hsbc

我坐定定啲牛仔等32000算喇,冇布神咁好身手

咁驚嚇 唔係賣左阿

覺得美國今晚應該仲有得升
值得搏o下

聽日應該又200+開市

個一百幾十點算咩

依到個個都係食個大浪
298上黎已經食左1700點

下晝開會，清倉唔過夜

ALL IN 訓教
33000叫醒我

邊個話聽日一定會升 ？
你可以攞profit過夜或者身家豐厚攞少少本出黎過夜
但係如果本少或者冇身仲未回本嘅
我就覺得過夜係非常不智

仆街 原來我有一次交易冇取消
我以為取消左
依家多左一百手

媽咪搞到我隻388正股都走埋

剛剛見街貨開始多，淸左

等1點睇位入

天日唔升唔通跌

咁而家仲係坐緊定食緊
計埋呢100手

可能肥肥

食4格lunch後再入

食緊三格 好彩個價係朝早回落果時set 啱啱又咁啱去到

布哥又提早旅行la

飽到暈左，最飽係騰訊
岩岩入左少少2382熊，博佢回多少

先清倉止賺
下晝再等位入

竟然唔係2018熊

岩岩好12點前走左
食住5格先

跟呂布 298買 呢個禮拜已經有六皮

280

大佬，2382升將近9%喎
佢回返去150蚊我都賺5蚊

死廢柴只執到兩皮

今日等睇下有冇低位加注

下午開市會回？

慘得過我成個浪要考試
無得睇市無入貨?
都係果句
個市日日開
不要眼紅人
做好自己唔好輸

法國呢度好多大學生

侵侵放生中興可能回唔落嘅
不過我就唔搏了

星期五放晒，家陣唔夠疆再入

等16號熊佢老闆

本少先玩牛熊姐
本大我去玩正股唔洗望啦
自問無呂布身手可以用正股嘅金額玩牛熊

今朝終於唔洗做高j老豆

布神，想問你睇期指期權倉位多數係邊度睇？牛牛？

恭喜晒

希望晏就都可以，唔想比人笑

希望落返啲 一次直上冇得食太多

係連貨都無得我入

好
一於下晝入

59990好無？

唔好心急，都冇話聽日一定升既，一陣高追完聽日回一回先上都係高追嫁姐

收到，清

我都睇緊呢隻同60538
諗緊揀邊隻

大牛市有買貴無買錯
現價入
一回就溝
再回再溝
是為神將本多終勝!

2018走得快好世界

咪叫佢繼續囉

一間好似肩清咁，撈到60手，比內人知道，命都唔長

人夫唔好叫佢咁博命 一家大細

差過預期

麵神好似入左388牛

入左2018熊既朋友又爆一爆

所以我唔會博命

大戶晏晝又做淡

頭先埋單計數買牛證食1700點先賺得9萬 我覺得自己好撚廢 係得期指上星期30634坐到今日先令我覺得自己似返個投機者

今晚adr點追

好彩今朝走左大半

除左布兄話聽日好我先會過夜
咪我本身好少會過夜，訓得好唔安落

追熊不？

賺下外快玩下好喇

有得食糊已經好好，唔好去計較多與少

家下d學野費 ，那有錢.jpg

其實我都係，布清話過我先會過

大牛市追熊
準備低位入牛啦
特價呀

博即走

點解佢咁多錢可以撈60手
之前又話得返3K
呃9我

一個人爛賭起上黎, 係唔知邊到R倒錢出黎

係囉 又話就黎輸到一蚊都無

佢唔一棍大爆升我都唔入熊
牛市睇唔到頂
仲要午前已經回左D
我唔搏了

咁玩法遲早又噝到嗌救命

All in熊

下午準備做淡?

走哂2018

買隻58962 貢品先

cls, 買貨啦，仲淡

買2000點遠牛，坐上32000, 突破到320大佬，33484完全冇難度呀!

話左會仆街
一陣人踩人恐慌性拋售
入貨好時機

布神388牛有咩number推介？

入貨正

識撈一定係撈2328牛，睇下有冇傻仔震左出黎。

又有1000+大浪

牛市做淡傻仔黎
到你高追完熊又夾過
乖乖地忍到14:00 入牛啦

今次跟實

有冇29500牛推介 預坐到3幻3

留意60189，開市如跟2018大插，買得!

今次死都唔走搏過夜

下晝即開買隻2018熊到兩點再加隻恆牛無得輸

即日都食得

今次跟實呂布軍

收到

ROGER!!

跌到上日收市價都夠了

GUN

306牛怕唔怕？諗住揸到32000，如果佢跌到309止蝕應該同蝕晒無分別

2382痴左線

點為之怕唔怕先 你驚打靶嘅咪買遠D
最近嘅牛已經係307
你可以買完放喺到唔睇都得
死左當止蝕

升得快回得快
陣間跟埋2018轉燈就正
14:00 不問價入

進攻近牛，防守遠牛

買近熊得唔得

今早食左恒指遠牛，再入388牛。All in埋恒指303牛，應該夠安全

得

快D

殺殺殺

聽日應該回啦

買388牛好 定加恆指牛？

60237插到傻左

118 ho ball

60039入唔到

2382跳水阿，走阿

美期咁樣升
今日都唔會有平牛

真係劇本咁

2018 free fall

2382跌幾多先入得
跌唔落咁.有無支持位

冇 入第隻

回完

2018會唔會拖累恆指

chilunsin

60237

好free

正，高位走哂

瑞熊真係fatfat

on9一個lunch無左100格

一向都唔買瑞聲

咩位入

牛熊係咁

有冇水平尺度一度個angle

唔入，講左買2382

2018..

穿315

咁60189咩位入好

入得未

有冇人仲未放469527

望實2018，佢跌完抽上先好入

照咁睇,好難番到上日收市價

布兄60189 0.218有貨頭先.33無食,而家落到.29,食左先再撈定點

60237 fall得好快

2018 真係cls

入左60039 瑞熊 0.2，等兩點入恆牛

315 肩系鑽石底
我想撈貨呀大佬

出多兩句聲啦 跌唔落呀

90度

2018 食飯前走左

彈了2018

2018今朝升緊4%而家倒跌5%

入左60189 day trade

係咪入得2382

今日高位 明日低位

有無人入左2018熊

有冇量角器 我要睇幾多度

彈緊喎

近熊有冇3倍

巴打fatfat 啦

Put左2382 2018
陣間調頭掃2382牛
呂布有冇邊隻推介？